18:54 因應明天機場集會及安全因素，民航處宣佈部分非必要員工明天毋須上班，休假一天。

咁個啲人算唔算係冗員

唔使番仲好 去埋集會